呢條韓妹整容過度啦

拍得住卡通人物d下巴
一樣都係三角形

光明會

其實一直都唔明點解啲女要整尖個下爬
有好睇過咩

個下巴咩料

尖到插得死人

等塊面睇落瓜子d

蛇精女

應該P圖P到咁姐
真人唔會咁得人驚掛

法官大人

本身都ok

爆旋陀螺咁

塊面成枝顏色筆咁